絕地反擊拯救海洋公園方案百分百有錢賺

就係用月租/年租/或者永久擁有合約做「靈灰龕」喇!!!

💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀👽

唔係講笑，呢盤生意長做長有!!!

應該整一個大水缸養曬魚 俾錢就倒落去俾魚食

背山面海風水好, 平時就做主題墓園, 春秋二祭有固定入場收入, 十月哈囉喂可以有更多地方搞鬼屋同探靈團

起個威尼斯人仲好啦，發個賭牌。

一路玩過山車一路悼念先人

同珍寶海鮮舫合併
香港野味築地

唔會咁做
咪澳門死緊

認真答你，叫教育局設立一個名為海洋科嘅全港中小學必修科
每個學年都要去一次海洋公園做考察，寫報告
要合格先可以升班
過多幾年行順咗再推展至DSE，大學入學試等